{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044898",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 부원동 비지니스 호텔 그란트베이"
    },
    "text": "2022年6月に新規オープンしたHotel Grant Bayは29室の客室を保有しています。 付近には釜山-金海軽電鉄金海市庁駅、釜山-金海軽電鉄富原駅、釜山-金海軽電鉄鳳凰駅が位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供し、ホテルの客室案内には禁煙室、無料Wi-Fi、寝具及びアメニティ使用、スマートTVでネットフリックスとディズニープラスを無料で視聴できるサービス、コーウェイPM2.5除去空気清浄機などが提供されます。 スイートとVIPルームにはLGトロンスタイラーが備えられており、無料スナックバー(トースト、アイスコーヒーなど)をご利用いただけます。 客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生します。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、連泊予約時に追加費用が発生し、オンシーズンと特定日および祝日には料金変動がある場合があります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親と一緒に入室できます。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、身分証明書をお持ちでない場合は利用が制限され、払い戻しはできません。 すべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償と洗濯費を請求し、夜12時以降は周辺の客室に騒音を与えないよう注意してください。 Hotel Grant Bayの住所は慶尚南道金海市可楽路30番キル7で、金海ロデアウトレット、金海国際空港、競馬場(レッツランパーク)が位置する半径8km以内にあります。 お客様は親切なサービスときれいな施設、多様な施設を利用できるという点について肯定的な評価を残しています。 でも最近はお湯が出ないし、チェックインシステムも不便だという意見もあります。 宿はきれいで位置もいいですが、客室の問題で注意が必要だということをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルグラントベイはいつオープンしましたか？",
            "answer": "Hotel Grant Bayは2022年6月に新規オープンしました。"
        },
        {
            "question": "Hotel Grant Bayは何室の客室を持っていますか？",
            "answer": "Hotel Grant Bayは29室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "Hotel Grant Bayの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "Hotel Grant Bayの近くには釜山-金海軽電鉄金海市庁駅、釜山-金海軽電鉄富原駅、釜山-金海軽電鉄鳳凰駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "Hotel Grant Bayではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "Hotel Grant Bayでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供し、禁煙室、無料Wi-Fi、寝具及びアメニティ使用、スマートTVでネットフリックスとディズニープラスを無料で視聴できるサービス、コーウェイPM2.5除去空気清浄機などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "Hotel Grant BayのスイートとVIPルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "Hotel Grant BayのスイートとVIPルームにはLGトロンスタイラーが備えられており、無料スナックバー(トースト、アイスコーヒーなど)をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Hotel Grant Bayの客室料金にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "Hotel Grant Bayの客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生します。客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、連泊予約時に追加費用が発生し、オンシーズンと特定日および祝日には料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はHotel Grant Bayで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親と一緒に入室できます。入室の際には身分証明書の確認が必要であり、身分証明書をお持ちでない場合は利用が制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "Hotel Grant Bayの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "Hotel Grant Bayの住所は慶尚南道金海市可楽路30番キル7で、金海ロデアウトレット、金海国際空港、競馬場(レッツランパーク)が位置する半径8km以内にあります。"
        },
        {
            "question": "Hotel Grant Bayの評価はどうですか？",
            "answer": "お客様は親切なサービスときれいな施設、多様な施設を利用できるという点について肯定的な評価を残しています。"
        },
        {
            "question": "Hotel Grant Bayの問題点はありますか？",
            "answer": "最近はお湯が出ないし、チェックインシステムも不便だという意見もあります。宿はきれいで位置もいいですが、客室の問題で注意が必要だということをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 803
    }
}